打機黑mon

最近換左板同U
之前換1070後打打下機會彈沒有回應
以為U唔夠推
而家換左新U打BTF1會沒有回應，巫師3會黑mon
GTA5一開就黑mon
到底係power有問題定張卡有問題？
設備:
CUP:amd ryzen 5 1600
MB:gigabyte AB350-gaming3 atx
RAM:galax hof 3200
Power:Cosair vs550(之前隻牛拱電有問題攞過去換隻新嘅